領先全球? 其他國家有冇出現過反醫護集會?

依家有班廢佬係醫管局抗議
香港人世界第一

佢地班廢老打算直入黑箱車

返大陸睇醫生囉

919 12點半UST Way，5點沙田聯校人鏈
920 1點半港大美國旗隊，5點荃灣中學人鏈
921 2點屯門再光復，7點元朗靜坐
922 12點沙田巡迴合唱團，和你suck4.0

929 全球反赤納粹

學佢地講法
有病唔好睇醫生